
Я не придумывал речей
Подошел, сказал ей честно: ты ничья и я ничей
Так давай же будем вместе?
Но она засомневалась и тогда я ей сказал, сказал
Ты мне снилась в белом платье
И была в нем так прекрасна
Что проснувшись этот сон
Сделать явью я поклялся
Ты улыбнувшись мне в ответ
Прошептала тихо: да. Так давай же сотню лет.
Ну а лучше навсегда, будем вместе ты и я
И все будет как в том сне моем, когда
(2 раза)
Ты снилась мне в белом платье
И была в нем так прекрасна
Что проснувшись этот сон
Сделать явью я поклялся
Ты снилась мне
Ты снилась мне
Ты снилась мне
Ты снилась мне
